香港精神 堅持到底

過去咁耐有冇發現我地邊句口號係叫得最大聲 ？
連儂牆邊句句子係最多人受落？
邊句野係令到我地騎劫左好多人？

就係香港人 加油

前者屬於身份認同 後者屬鼓勵字句
其實呢句野重點係咩呀？你擺係中立定藍絲都得 ，但就比我地騎劫曬。
但一句口號講耐左就會冇新鮮感，連儂牆都愈黎愈小人去，軍心亦因爲對方冷處理同持久戰而散慢

我地光復香港 時代革命係好 係支持。但比隻777咁樣抹黑完 我地解話又曬左時間 亦有人係講唔出口

所以我想拋下磚引下玉
我地出返一set 香港精神 行頭既口號 騎劫堆佢。

推